中共對強國人宣傳文，大家點睇

[url]
香港歷史講到似曾曾，強國人信到十足十